其實係咪真係要人中龍鳳先有望考到政府工?

收到interview都冇心機去見
又唔係咩名校畢業，講野又唔叻，去黎根本就係陪跑，襯托啲勁人

試下二級工人囉

其實睇運同prepare得好唔好，見過人私企撈得麻麻都有officer grade offer

其中一個例子，香港升唔到u，外國ugrad，返黎做過公司仔同港資銀行既officer，之後考入破產既咩局做officer

補充，佢係靚女

重點係 紅字 呀

人中龍鳳 ? 你太抬舉班公務員

只可以講, 考公務員 同考 CE, AL , DSE 一樣

你識玩佢地既「制度」 就好易, 但唔識玩既就點練都係唔識玩

睇下合唔合in你既人既眼緣，公務員好多廢老in人，反正其實d野邊個做都得，有乜所謂

咩制度咁巴閉呀

cre 同 jre 正正常常都pass到
係面試嗰下睇運同有冇吹水既急才

JRE 係撚正常都 pass 到

同以前ue practical skills差唔多姐